有無人將警訊主題曲「英雄故事」二次創作

警察故事主題曲，即係英雄故事

有無人可以將歌詞二次創作呢？

請全民用twitter，手動轉hashtag
#boycottMulan #boycottChina #HongKongProtesters #WeAreHongKonger #StandWithHongKong #StandwithHK #FreedomHK #FreedomHongKong #FreeHongKong #FreeHK

作詞：黃霑 作曲：黃霑
憑自我硬漢子 拼出一生癡
流汗血盡赤心 追尋大意義
生命作賭注 留下了英雄故事
憂患見骨氣 昂步顧盼似醒獅
衝前去 全部得失只有寸心癡
跨步上雲上我要去寫名字
憑傲氣自我寫我一生的詩
情共愛淚與癡 真誠是意義
生命豁出去 留下了驚人快事
英雄有骨氣 雄視世界似醒獅
衝前去全部得失只有寸心知
跨步上雲上我要去飛
衝前去
全部得失只有寸心知 跨步上
雲上我要去飛
衝前去
全部得失只有寸心知 跨步上
人要作頂天漢子

崇惡法 滅法紀 這組織可恥
圍女廁 護老舉 荒唐極嘅事